msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-31 22:30+0800\n"\
"Last-Translator: hackpascal <hackpascal@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

msgid "GoAgent"
msgstr "GoAgent"

msgid "GoAgent Proxy"
msgstr "GoAgent 代理"

msgid "GoAgent - General Settings"
msgstr "GoAgent - 常规设置"

msgid "GoAgent - Rule Settings"
msgstr "GoAgent - 规则设置"

msgid "GoAgent - Miscellaneous Settings"
msgstr "GoAgent - 杂项设置"

msgid "GoAgent - External Settings"
msgstr "GoAgent - 外部设置"

msgid "GoAgent - Hosts File"
msgstr "GoAgent - Hosts 文件"

msgid "GoAgent - Certificate Settings"
msgstr "GoAgent - 证书设置"

msgid "GoAgent - Custom PAC file"
msgstr "GoAgent - 自定义 PAC"

msgid "Rule Settings"
msgstr "规则设置"

msgid "Certificate Settings"
msgstr "证书设置"

msgid "Custom PAC file"
msgstr "自定义 PAC"

msgid "Miscellaneous Settings"
msgstr "杂项设置"

msgid "External Settings"
msgstr "外部设置"

msgid "Hosts File"
msgstr "Hosts 文件"

msgid "GoAgent is a tool based on Google App Engine that can break the Greate FireWall."
msgstr "GoAgent 是一个基于 Google App Engine 用于翻墙的工具。"

msgid "Listening Settings"
msgstr "监听设置"

msgid "Listen IP"
msgstr "监听 IP"

msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

msgid "External IP"
msgstr "外部 IP"

msgid "External Port"
msgstr "外部端口"

msgid "Google App Engine Settings"
msgstr "Google App Engine 设置"

msgid "App ID"
msgstr "App ID"

msgid "Use \"|\" to seperate each AppID."
msgstr "使用 \"|\" 分隔每个 AppID。"

msgid "Server Path"
msgstr "服务器路径"

msgid "Access Mode"
msgstr "访问模式"

msgid "Whether to use secured http to access the GAE."
msgstr "是否使用 HTTPS 来访问 GAE。"

msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

msgid ""
"If IPv6 is selected, the \"IPv6 Rule Lists\" will be used. "
"Otherwise the IPv4* will be used. This will only be applied in IPv6 environment."
msgstr "如果选择 IPv6，则使用 \"IPv6 规则设置\" 的内容，否则使用 IPv4* 的内容。非 IPv6 环境无需考虑，请勿随意修改。"

msgid "Window"
msgstr "优选 IP 数量"

msgid "Number of IPs to be used."
msgstr "IP 评优算法每次选出的 IP 数量。"

msgid "Cache used IP connections"
msgstr "缓存 IP 评优算法生成的临时连接"

msgid "Traffic obfuscate"
msgstr "开启流量混淆"

msgid "Certificate validation"
msgstr "验证服务器证书"

msgid "Use pagespeed to access GAE"
msgstr "使用 pagespeed 服务访问 GAE"

msgid "Max. return size"
msgstr "单次最大返回大小"

msgid "Maximum return size in each urlfetch"
msgstr "每次 urlfetch 最大返回的文件大小"

msgid "Enable RC4 Encryption"
msgstr "启用 RC4 加密"

msgid "If enabled, the Password field must be set. It is not recommended to be enabled when Access Mode is set to HTTPS."
msgstr "如果启用，则需设置密码。一般访问模式为 HTTPS 时无需开启。"

msgid "Proxy Auto-Config (PAC) Settings"
msgstr "代理自动配置 (PAC) 设置"

msgid "If enabled, the PAC address is http://&lt;Server IP&gt;:&lt;Port&gt;/proxy.pac"
msgstr "如果启用，PAC 脚本地址为 http://&lt;服务器 IP&gt;:&lt;端口&gt;/proxy.pac"

msgid "Server IP"
msgstr "服务器 IP"

msgid "GFW blocked list subscription URL"
msgstr "被墙规则订阅地址"

msgid "AdBlock list subscription URL"
msgstr "广告拦截规则订阅地址"

msgid "Automatic update cycle"
msgstr "自动更新间隔时间"

msgid "Secondary Proxy Settings"
msgstr "二级代理设置"

msgid "Host IP"
msgstr "代理服务器地址"

msgid "User-Agent Settings"
msgstr "User-Agent 设置"

msgid "String"
msgstr "字符串"

msgid "Auto range download"
msgstr "自动分段下载"

msgid ""
"Auto range download is used to split big data into small pieces, "
"i.e. multithread downloading. The hosts must support HTTP Range header."
msgstr "自动分段下载用于将大文件分段下载，实现多线程下载。需要服务器支持 HTTP Range 报头。"

msgid "Host List"
msgstr "主机列表"

msgid "Use \"|\" to seperate each host."
msgstr "使用 \"|\" 分隔每个主机名。"

msgid "Allowed Extensions"
msgstr "匹配的扩展名"

msgid "Disallowed Extensions"
msgstr "禁止的扩展名"

msgid "Threads"
msgstr "线程数"

msgid "Max packet size"
msgstr "一次最大下载量"

msgid "First R/W size"
msgstr "首次读写量"

msgid "Follow-up R/W size"
msgstr "后续读写量"

msgid "Use \"|\" to seperate each site."
msgstr "使用 \"|\" 分隔每个站点。"

msgid "IP Lists"
msgstr "IP 地址列表"

msgid "IP Lists to be used to connect to the GAE. Use \"|\" to seperate each IP/Domain."
msgstr "IP 地址列表被用来连接到 GAE。使用 \"|\" 来分隔每个 IP/域名。"

msgid "IPs/Domains"
msgstr "IP/域名"

msgid "Rule Lists"
msgstr "规则列表"

msgid ""
"The following items specified the forwarding rules. For example, using crlf will lead "
"GoAgent to use CrLf; using no forcehttps will lead GoAgent not to use https."
msgstr ""
"以下项目指定了匹配域名的转发规则。例如指定 crlf 则使用 CrLf 换行符；使用 noforcehttps 则强制不使用 https。"

msgid "Host/RegExp"
msgstr "主机名/正则表达式"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "WAN IP address used for port forwarding."
msgstr "用于端口转发的 WAN IP 地址。"

msgid "WAN Port used for port forwarding."
msgstr "用于端口转发的 WAN 端口。"

msgid ""
"GoAgent uses a fake root certificate, which used to generate website certs to replace "
"the original certs. This is used to cheat browsers to avoid certificate warnings. "
"This certificate will be applied the next time GoAgent starts. The certificate locates at /etc/goagent/CA.crt"
msgstr ""
"GoAgent 使用一个伪造的根证书来生成针对于各个使用 HTTPS 的网站的假证书，以避免出现证书错误的警告。"
"此证书将在 GoAgent 下次启动时生效。文件路径为 /etc/goagent/CA.crt"

msgid ""
"The \"PROXY 127.0.0.1:8087\" and \"PROXY 127.0.0.1:8086\" will be replaced with External IP and Port. "
"This file will be applied the next time GoAgent starts."
msgstr "PAC 文件中的 \"PROXY 127.0.0.1:8087\" 和 \"PROXY 127.0.0.1:8086\" 将会被替换为外部 IP 和端口。"
"此文件将在 GoAgent 下次启动时生效。"

msgid "Directly-connect regions"
msgstr "直连区域"

msgid "Specify country regions used to connect directly. Country codes listed in http://dev.maxmind.com/geoip/legacy/codes/iso3166/"
msgstr "指定要使用直接连接的区域。使用 | 分隔。区域代码参考 http://dev.maxmind.com/geoip/legacy/codes/iso3166/"

msgid "External executable Settings"
msgstr "外部程序设置"

msgid "proxy.py Path"
msgstr "proxy.py 路径"

msgid "proxy.pac Path"
msgstr "proxy.pac 路径"

msgid "proxylib.py Path"
msgstr "proxylib.py 路径"

msgid "dnslib Path"
msgstr "dnslib 路径"

msgid "Certificate Path"
msgstr "证书路径"

msgid "Replace proxy addresses in proxy.pac"
msgstr "替换 proxy.pac 中的代理地址"

msgid "This is the content of /etc/hosts."
msgstr "这是 /etc/hosts 文件的内容。"

msgid "Access username"
msgstr "访问用户名"

msgid "Access password"
msgstr "访问密码"

msgid "Used for proxy access authentication"
msgstr "用于访问认证，防止其他人使用"

msgid "SSL version"
msgstr "SSL 协议版本"

msgid "Keep alive"
msgstr "保持活动"

msgid "Keep connection alive"
msgstr "保持活动连接"
